有冇巴絲知呢隻咩黎

天牛

恐龍